【環吹少女吹出禍】瑞典環保少女通貝里發推煽動印度騷亂。在遭印度警方立案後，她嚇得刪推。

attention seeker吖啦

笑死

有冇detail

Fake news 都信

Delete post ?

阻住連登仔自high

巴打講得好！